曾祈殷： 除夕夜人頭湧湧 需要觀察未來數日確診數字

.

每日地鐵夠人頭湧湧啦！

屌你老味，朝朝8，9點黨鐵唔多人？返工免疫架？
食屎專家

食
屎
專
家

donki每日都人頭湧湧

唔好再理鳩d專家廢噏啦
我依家都廢事睇依d 專家文章

痴線

巴士地鐵中環觀塘日日都人頭湧湧

日日出黎維穩

連登總係有班恐懼撚日日post

金鐘月台人頭湧湧

新一年香港繼續中
已經輸曬俾澳門了
Happy New Year

幾十宗 有咩好緊張？
大家應該學鬼佬咁 just a fucking flu

個死亡率重低過流感，都唔知有咩好驚，成班on99，付出哂成年既自由

每日返工放工仲人頭湧湧啦

人地維穩 永續599g

禁堂食 先搞死小店

小店多黃 保就業幫唔到幾多都係益大財圑

你估真係恐懼咩 維穩首要

個街市日日都好多人

原來番工唔係人頭湧湧